[尋人］交友app相識的就不可能投入真心嗎

[尋人］ 是咁的，我上個月係交友app識左個等dse放榜既女仔Chloe。成日傾計間中send下voice message同相，講下有咩心事困擾or else 。

到上星期五佢飛泰國旅行（5日4夜照計4/7番）咁旅行e段時間我盡量免得過都唔打搞佢，通常佢send message比我我先覆。

直到3/7，初初我諗住可能佢今日行程比較忙，冇message比我我都冇留意，直到我收左工先發現佢WeChat「對方已經刪除帳戶」。。。

如果Chloe你係咁岩壞電話之類所以冇左contact既話，希望你可以send個contact比我等我可以add番你。。

如果唔係既話，咁希望你今次放榜成績理想，搵到岩自己既出路。。。

求廣傳，識佢既人睇到都幫手提提佢thx

#希望過去一個月既交心並不是FF
#過去chur走過一個女仔所以唔敢chur人

一隻同你傾左一個月既minion上

我Telegram: ZmissChloe

你好煩啊

我係個女仔見撚到個post未刪都即刪

屌你老母
Post埋人張相上黎

人地唔想理你呀 仲要擺人上黎

minion

幫

痴撚線 ...仲要貼人地相 ..
你個死毒撚

屌你咩

咁你而家終於知道點解人地要delete你啦

死毒撚扮聖人？

女仔俾你嚇撚死

有d似賴慰玲

貼相上黎做乜9

咁都叫唔敢chur人
仲有啲hashtag做乜9
當呢度instagram?

屌你放埋樣

毒撚真係好恐怖

人地都避你就唔好搞人啦

樓主思覺失調

個女仔真係慘 分分鐘係假相黎

其實我唔想再呃你啦，我係男人 今次去泰國就係變性